女仔唔開心 點樣氹佢

佢呢排好多野做好攰好頹，有咩方法可以氹佢開心?

唔好嚇親人啦死毒撚

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

中出佢！